\begin{table}[!h]
\centering
\begin{tabular}{rrrrrrrrr}
\hline
\multicolumn{1}{c}{Classe} & \multicolumn{1}{c}{Image} & \multicolumn{1}{c}{NP} & \multicolumn{1}{c}{AREA MN} & \multicolumn{1}{c}{LPI} & \multicolumn{1}{c}{NDCA} & \multicolumn{1}{c}{CPLAND} & \multicolumn{1}{c}{ED} & \multicolumn{1}{c}{ENN MN} \\ \hline
FOR                        & \textit{t2}               & 221                    & 1078.69                     & 51.44                   & 391                      & 79.56                      & 14.26                  & 127.62                     \\
                           & \textit{t2\_sim}          & 187                    & 1255.50                     & 51.15                   & 197                      & 79.19                      & 10.23                  & 156.05                     \\
AGR                        & \textit{t2}               & 821                    & 58.15                       & 7.14                    & 1142                     & 13.64                      & 14.00                  & 209.69                     \\
                           & \textit{t2\_sim}          & 459                    & 112.52                      & 8.92                    & 655                      & 15.85                      & 10.06                  & 224.86                     \\ \hline
\end{tabular}
\caption[Métriques paysagères calculées pour la classification et pour la simulation PBM.]{Métriques paysagères calculées pour la classification et pour la simulation PBM.
\newline
\newline
NP : \textit{number of patches} ; AREA MN : \textit{Mean of patch area} ; LPI : \textit{largest patch index} ; NDCA : \textit{number of disjuct core area} ; CPLAND : \textit{core area percentage of landscape} ; ED : \textit{edge density} ; ENN MN : \textit{Mean of euclidean nearest-neighbor distance}.
\newline}
\centering
\label{tab:LMPBM}
\end{table}